任何人經法院判決犯了危害國家安全罪行，即喪失參選資格

即係選完除左dq仲會坐監
迫你地全部選民建聯